招補習

中一中二全科，粉錦公路
140$ 一個鐘，每次三小時

有興趣加我TG:
@fisherisland

巴打我整左個app叫tutorist, 免登記就揾到導師